\soultionSection

Для решения задачи воспользуемся указанным в примечании модулем \texttt{transactions} из библиотеки \texttt{pyethereum}. 

Входные данные в том виде, в котором они даются в задаче, будем считывать из файла "transactions.txt".

Создадим новый экземпляр класса Transaction с данной транзакцией. При этом стоит заметить, что при инициализации объекта значения \textit{v}, \textit{r} и
\textit{s} должны быть приведены к типу \textit{big\_endian\_int}, а все префиксы для обозначения системы счисления - удалены.

Далее для каждой транзакции необходимо найти адрес её отправителя, для чего можно воспользоваться функцией \texttt{sender}, и сравнить его с адресом, записанным в JSON-записи. При их совпадении можно считать транзакцию правильной. Кроме того, если значения \textit{v}, \textit{r} или \textit{s} будут некорректными функция \textit{sender} может поднимать исключение. Это будет означать, что транзакция была подделана, и обрабатывать этот случай необходимо отдельно.



\codeExample


\inputPythonSource